［心態觀念］冇最後一戰呢回事

正如我之前個post所言
所有人一定要做好長期抗爭既準備

［長期抗爭］全民今日起做好準備

當局既人從來唔會知邊一仗係最後
只有歷史望返轉頭先會知道

你攰既 就退
唔好再自殺要我地其他人行埋你個份
你想一死以逃避一切責任 恐懼
你只係自私咁將佢地推俾其他兄弟姊妹
我地已經係一個命運共同體
你條命唔係只為你自己而活
亦係為左其他同你一樣咁辛苦既人

雖然生於呢個艱難既時代
但我好榮幸可以同你地一齊行呢條路
引用一位巴打所講
希望有一日我地可以除低口罩相見

香港人 共勉之

推

多謝你，手足
希望有一日我地可以除低口罩相見
百般滋味在鳩頭，睇到眼濕濕

仲有大家就有希望

PUSH BROTHER

對手係強權中共,心態好緊要

民眾最緊要團結!

其實好多多混淆左要速戰速決同長期抗爭，兩者唔係對立係應該並存

我希望除底口罩之後
仲會係嗰個展現人性光輝嘅大家

場運動要長期化 等美國同歐盟有時間做嘢

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

認為係最後一戰係一個態度，唔代表唔準備長期抗戰

形勢來講呢場確實係最終戰，但打唔贏當然繼續打